[正視聽] 理性解釋點解護旗手吳孟達死左唔抵可憐！唔值得懷念！

可能離運動耐左，大家唔太記得咩係護旗手啦
咁我再幫大家溫故知新

護旗手係一班偽人
一班因為香港娛樂巿場而發蹟，名成利就，係2014前享盡光環既偽人
一班係香港最水深火熱，每日有手足因為保護爭取香港人應有既權利而比狗打，比狗拉，比狗捉返去虐待，比狗姦， 比狗被自殺既時候，為左錢出賣良知，支持中國用民族主義混淆視， 幫手宣傳老屈香港反送中係港獨， 老屈反送中反中亂港， 以民族主義之名支持同幫手宣傳鎮壓既偽人
一班為左錢唔識飲水思源，泯滅良知既偽人，假人，唔係人

唔好同我講呢班唔係人有咩貢獻！
我咩都唔知，我只係知手足每日受傷，死， 失去自由時候， 佢地做緊護旗手支持鎮壓！
無一個護旗手無辜！無一個護旗手係抵可憐！無一個護旗手係值得懷念！

人生七十古來稀！護旗手吳孟達去七十歲走，生前享盡風光！
但周梓樂得廿二歲咋，陳彥霖得十五歲咋，仲有其他過世手足呢？
佢地好多野未試過！佢地好多未風光過，遠遠未到佢地收成期！
個天何其不公？

但而家一個幫中共宣傳民族主義支持中共鎮壓迫害周梓樂陳彥霖同其他手足既護旗手吳孟達
竟然值得值得懷念？值得ＲＩＰ?
你知唔知咩叫ＲＩＰ？係安息，祝逝者永享安寧和平?
但護旗手值咩?

話因為貢獻而值得懷念既人
其實係講緊下面呢句難聽過粗口既說話:
「世侄！世事就好似個大餅咁，一面係公一面係字，你唔可以淨係睇一面嘅！就算共產黨幾唔著都好，都曾經令中國人香港人開心過！」

真 睇戲個陣都頂唔順呢句野

只可以講偏心係人性

他日星爺瓜柴d人一樣會rip佢
就算佢直情做埋政協

但同樣既case陳小春就唔會
呢個就係人性

好鍾意睇佢既戲
但認同死不足惜
唔會開香檳慶祝
亦希望佢快啲投胎做多次中國人

其實雙重標準就雙重標準, 唔一致就唔一致
我都明人唔係完全理性, 甚至係大部分時間唔理性
但班粉腸, 自己搬龍門, 就唔好死撐, 再屌其他人文革, 惡過共產黨, 講咩貢獻啦

惡過共產黨? 共產黨單係大饑荒同文革都害死幾千萬人, 開幾個PO屌柒啲RIP撚, 同屌護旗手叫惡過共產黨?

仲有乜撚野貢獻咁巴撚閉?
佢收錢拍戲咋, 然後再享受香港巿場帶比佢既風光, 然後再嫖賭飲吹再奶共咋
唔講以為佢乜撚野大善人TIM, 貢獻? 我呸

推

廢老達好行唔送
呢啲人死兩個當一雙

人哋交下功課啫可能被迫呢
我信達叔唔係啲咁既人，其他人係點係其他人既事

林鄭都係被迫，我信佢唔係咁嘅人

成日拎個咁低調既藝人同政治人物比，林鄭有公權力，達叔有咩？講嘢前用下腦好無？

都幾低調

李力持 王晶 譚校長 成龍大哥 志偉哥 叻哥
唔反了

偽善左膠雙重標準真係好on9
人地做得護旗手都唔在乎身後名既你地護咩航姐

支持漢奸共匪
即是與民為敵
因為未夠鄙視呢類人

我喺第二個post見有人貼蘋果話澄清咗啦，根本唔係黨員
啲老人家成日喺網上見到啲嘢就亂copy，好正常既失誤嚟

他日周星星瓜柴我都係會繼續開心

連登仔係不願面對現實定係只睇自己想睇既野
黨員單野一撚早話唔係
都仲可以有咁多連登仔拎出黎講

其實我地可以而家預先悼念成龍
夾番而家個大風向
話哂成龍真係有好大貢獻

咁死藍絲張敬軒幾時落去陪佢